搵人夾apple back to school優惠(優惠平分)

我有學生證,個優惠平分,各取所需,
幫你買Mac 或 iPad都可以,可加Care/刻字